Top up 考吾考到政府工

如題,想問下top up degree grad有冇可能考到類似IA級嘅工? 如果啱啱grad出黎apply又有冇可能? 讀個master 會吾會好啲?

吾

pc, fireman吧啦

試下咪知考唔考到

sor

好,多謝巴打

都啱,應該都會試試

中文咁廢，去到咪又係陪跑，留返啲力考散算啦你。

immi係紀律部隊中最難考，亦最考英文。

孝吾撚刀=.=||

小弟自問英文都唔係好廢,都有5

try it